點睇chloegmortez越大越樣衰

雖然細個真係高質 但係越大水平就越低

愈來愈庸俗

好撚大隻

好樣衰

佢細個好靚女

係好得意

樣衰都唔緊要
個身材勁柒
虎背熊腰咁
點丁啊老闆

大個變左虎背熊腰

身型好柒

仲要無波

kickass
now

the equalizer都仲ok

從來唔覺得佢靚過

agger

邊撚個負評 有圖都負評

細個都唔靚喎 一孖潤腸

屌你老母

Hick果期係最撚正 之後kick ass 2果陣真係 但係明明早排賤鄰2果陣都未走樣得咁快